梁振英舉報日前在《蘋果日報》刊登頭版廣告的公司

【梁振英委託律師 舉報日前在《蘋果日報》刊登頭版廣告的公司】

全國政協副主席、前行政長官梁振英委託律師，舉報日前在《蘋果日報》刊登頭版廣告的公司沒有商業登記、涉嫌違例。

#有線新聞 #梁振英 #CY #蘋果日報 #頭版廣告 #香港人忍耐力有限公司 #商業登記 #公司條例 #吳文遠

救命 689同有錢嘅廢老有咩分別

小心條撚樣發三封律師信控你誹謗